出去咗香港讀書，唔係後悔而係覺得唔抵

講真嗰句
學費唔係貴好多
18萬一年同恆大應該差唔多價

...

但係恆大有得申請grant同non-mean囉

8大嘅話17萬讀4年喎

唔同嘅 你見識到嘅野都多左 眼界都闊左 起碼人地問開你外國嘅野 你都有嘴答下

利申 外國讀緊

做咩搞到自己D中文咁差

出去咗香港即係喺香港定唔喺香港？

乜恆大都有grant?